[義不容情 10] 仆街丁有康

佢好戲定黃智雯好戲D

老母好乞人憎

佢呀媽縱橫情場咁耐,正係識叫阿玲等人回心轉意

佢老母又講風涼說話
幫你還償梗fatfat架

阿玲蠢閪 知唔知自己立場

整路

阿健發脾氣

阿康都算好人
肯提阿玲點做人

兩個既patpat都好翹

當年我以為阿敏會無死，之後會出場指證人渣康

+0

阿玲跟住個老母真係害撚咗佢

倪小姐

仆街康

+0真係人脈好 人好 心地好
又大方

+0好女人

唔想李成昌對自己反感啫

呀康踩過線覺得扔佢落去一定死先執行個殺人計劃

+0 真係神級

擺撚到明利用佢

有就變膠劇啦

而家冇呢D女仔架啦

提左佢一野：你唔係真係鐘意佢下話

係阿玲咁傻豬
同老母都冇識幾多年, 有幾多交情
就諗住幫人
點知就間接為佢落火坑

係咪寫去 "奉告"

韋生筆下 好難冇人死

以前劇好興唔見屍=未死
後來先知韋SIR呢中意咁婆馬，死就係死

係都芳姐先啦

咁o岩跌左落個潭度，又有幾個後生仔玩緊水............

阿健件風褸著左幾年

有情有義
真人都應該係咁

你仲記得奉告

真人...

嘩，你唔講都唔記得奉告，呢度應該冇乜幾多個知講乜，有既

以前D人純D,家下資訊太流通,每個人都識點樣對自己最有利

韋家輝最鐘意主角外冚家死曬

齊浩男直頭唔算奸啦
不過丁有康仲癲撚過我本善良個齊喬正

就嚟4張嘢

奉告 好有歷史味既野

+0係做緊咩? 成日唔洗返工咁

+0真長情

大時代死剩方展博同丁蟹

細個唔7知呢個節目做乜 得果幾分鐘

仲成日諗九龍郵政信箱70100號係邊度黎

陳開心

個阿華又喺到做乜

+0真係好好
默默幫佢手 就算知佢唔愛自己

屌,周海媚真係靚好多

＋0 發力，華女開始無咩存在感

佢人生得返工 見啊健

溫柔美

出版社

死撚開啦屌
成個on9咁 嘢又唔識做
淨係識挨身挨世

佢呢一幕個樣好怪

頭先+0個樣吸毒咁

做咩咁對+0

塊面咁圓

相睇呀？
洗唔洗咁介紹

正想講 鏡頭一轉周海眉即刻有哂對比

個個都食煙

陶大宇個look好毒

到底點解係師奶殺手

陶大宇啲戲三十年如一日

我反而覺得呢個look靚仔過刑偵果陣,對眼有神好多,頭髮又濃密D

好大舊檸檬

好撚慘

瘋狂食檸

阿me啊

心心

跳得咁快

勇哥 有風度

我都覺得係幾型 但係頭先咬住支煙出場嗰下好毒

義不容情 主線太勁劇力，攪到副線無晒力

師奶殺手好似女版啊君

又幾慘既

唔好唔彩我

又車震？

啫匙呀～

頭半集同後半集好似兩套劇咁

仆街康太落力

屌完先問係咪鍾意自己

講義不容情, 有幾多個記得陶大宇

張Sir食檸檬

扮嬲

呀康最叻以退為進

又假設性問題 D女人真係多舊魚

比人講中左

我連劉錫明都唔記得

但家下比人用到濫晒

仆街康最叻做戲

d女真係比佢咬住上

以退為進呢招真係萬試萬靈

識玩 鵝姐俾大仆街食住

睇個勢又入帶

真
宜家冇咩癮
快D講返仆街康好過

學下野，以退為進

啱啱邵美琪都係咁樣

直頭食帶呀

阿康捉心理真係好撚勁

今次由車屌到屋企

其實商天鵝都唔係咁差,如果我係呀康身世背景,應該都會選佢

恭喜大仆街入罪做駙馬

話說
愛國溫係咪返大陸搞生意發左達

都未了解哂個人就嫁
係咪因為美欣太似c9冇人追
所以一有仆街康追就好似餓狗咁

商天娥真係師奶樣
後生極都係師奶咁

仆街康：咁多位 我又結婚喇

個男人咁易嬲都唔係好人啦
對自己發咁大脾氣
飛左佢算啦

果頭死左女朋友
轉個頭同第二條女結婚
身邊d人實懷疑

駛唔駛咁急呀

冇

老豆都嫌急

一集內殺完人, 跟住再同另一個結婚

[得果]千零尺

有錢慌做老姑婆咩

得個千零呎 住唔慣
我屌你老母

我覺得商天娥同佢老竇似一pair多d。。。

得果千零尺

趕住射精屌大個肚

咁快結婚 雲姨唔會懷疑咩

哭泣聲絕無意義

玩女玩出禍先避走上大陸啫

佢同期

我都唔慣

唔慣咁大

商天娥個樣咁多年都冇變

一樣咁老咁師奶

好似家底過億

商天娥呢？

雲E實反對啦
開頭話同阿敏結緍
死左冇耐又同第二個

果然香港娛圈行開實力派

今集竟然無cut

仆街康撚狗咁撚啲女

大仆街：咁多野講落去阿啊敏啦

中間就係商天娥

其實好撚屈

岩岩唔敢睇呀敏死個幕

最右果個咩名？想同佢+曾華倩3p

右一有啲似山口百惠

唔係啦

係咪藍潔英黎

咁都認唔到

Comfirm一下，右3係曾華倩呀可

佢有套同謝天華做夫妻又係勁唔襯似家姐同細佬

係

玩咩女搞到避走上大陸
剩係知佢同高郭羨妮

師奶股神

仲有呢張

睇完義不容情後， 仲有冇人覺得Tvb 最強奸角會唔係丁有康？

吳君如都靚過蛾姐

阿媽帶住四個女

呢張應該 85 左右

唔會 因為點奸都仲有真情個鄭子誠

最右呢

賤人丁有康

最樣衰係佢

呢d 先至係中出即飛

甘快講完呀敏死左, 唔會拖長拍
比著宜家, 一定拍一集(廉)房, 一集出殯, 一集喊苦喊FCUK, 一集回憶
(創世2, 兩個呀哥瓜左, 就係甘)

忍唔住上網搵黎睇
睇到38集

冇人？

開始了

快到你
為咗上位可以去到幾盡

Michael好反對

因為大家都係同類人

吳啟明好耐冇出場

永遠淨係識以退為進

有屋都唔要

快到你吖

咁如果我離開你
你會唔會痴住我？

唔知做房事嗰陣會唔會都咁呢

以退為進連續combo

大佬健明啦

去你老母呀
唔小心打鳩佢點算

新丁嗰陣係咪特登染灰個頭

健哥咪理條友啦 佢忽架

我全都要!

其實阿健都唔明，個細佬其實幫阿媽報緊仇

成副身家

阿華自己冇錢咩
咩都呀健比哂

係喎

應該係 聽講佢係專門演阿媽

其實佢果時得三十幾

佢真係好堅

Connie

又要準備做雞

君

鼎爺唔幫手煮野食嘅？

阿君

新丁

養左你咁多年仲雲姨

鼎爺負責睇場架

未買果3把刀

即係嗰陣同娥姐差唔多年紀？

逼逼shop

娥姐嗰陣 26 27 咋

雲姨

好難估娥姐果陣咩年紀

肥娥細啲

商天娥唔洗染灰都演到阿媽

鼎三刀

兩個拍埋一齊都唔知邊個大啲

阿君好女人

渡緊蜜月tim

二叔把聲變咗電音

撩鼻

阿君冇撚得輸

阿君真心好

阿華個樣成個弱智妹咁

冇回鄉證好出奇呀？！

佢地又過平安夜

咁快一年

抹身都做埋

新丁可愛咗

好新抱

成個新抱款咁

嘈交 君b又贏

一開始係82年
仆街康去到車死人應該一年啦
呀健又坐左兩年
即係而家85？

阿君攻勢好強

雲姨幾中意+0

健哥 大男人款

起碼 87
57 年出世，學堂 28 歲
坐兩年

咁樣都屌 唔撚講道理

個個年代正常啦

其實次次買咁多花去探病有咩用，買啲生果補品或者煲啲湯實際好多

加晒分

個老闆會唔會賣佢豬仔

其實都好慘呀華
放工已經攰仲要俾人diu

健記

華 讀完U 畢業做野, 佢話過讀多一年, 即係起碼四年

好有聖誕feel

嘩 間房有聖誕裝飾

又聖誕 今年唔使抺車喇

依家無哂呢種感覺

應該都87 88
就快過完美好嘅80年代

陪阿君啦

鼎爺型到

華女勁射破網追成一比一

出trip即集來回依家唔會有劇做到

又幾有心 加上後生周海媚真係靚

劉嘉玲出生於江蘇省蘇州市。1980年隨父母移居香港，在1983年加入無線電視藝員訓練班。著名的同期同學有劉青雲、吳君如、商天娥等。畢業後，在數部劇集擔任跑龍套，便隨即獲得重用。

+0娥姐同期

阿君個樣唔太開心咁

我要阿君呀

啲面具好似綁匪會用嗰啲

醫院都食得煙

我陪你食煙啦 阿君

哎 係咪以前先有人會咁 默默付出

原來叫Connie

付出冇回報搵鬼付

一集一個月

個個年代所有野都好似好簡單好美好

邊個大婆 邊個二奶

海味展開強硬攻勢
+0受挫

開始有距離了

阿華太習慣阿健對佢好

開始嫌阿健失禮

海味老豆

江毅死性不改

話題唔夾
大家唔啱
你太好 唔適合我
我地唔同啦

幫佢諗定一堆藉口

仆你個街

屌佢老豆 當初阿健咁幫佢 俾埋屋佢住

阿君阿華有對比了

上呀+0

D傳統家長係現實架喇

同+0啦 快啦

一冇呀康就推得勁慢

睇住佢比佢激死都似

大佬健條線睇得我幾舒服

上呀！！！+0

呀華又唔同人講自己有男朋友
司馬昭之心啦

一切都係誤會

想睇多啲+0阿健

+0再次進擊
海味疑似自願離場

呢一套suit係咪又一路著到最尾果集

你聽我解釋先啦

+0真係同阿健好夾，佢哋先似一對

傻撚健 一直有個咁好既+0陪住你

阿me

海味不了

係愛呀哈利

阿華用 LV 個喎

佢一作惡大家都想齊聲小佢

唔準咁話君b

而家未得，立埋個頭先最終極

見到今日嘅感情線變到咁樣我好開心

all back !!!!

merci廣告選角幾掂喎

講生日快樂要握手

靚過肥娥

+0好正

導演轉折咁快

好sweet

表白

一人一個大cake

痴撚線一人一個蛋糕

阿君一馬當先呀 正呀

一人一個蛋糕

兩個係時候造愛

靚女講嘢係有份量啲

岩布仙尼

So sweet

好撚悶

陰撚公豬

得米

+0上呀

去訓啦，乖

你知就好

就咁搞埋一齊？

你有錢殘障都有人要啦

瞓落+0個波度

咁就醉左

快 d 埋牙啦

咁樣講我係+0仲心酸

On9客

乜野都無發生

慘撚過派卡

咩事都無？

超心酸

呀健講埋d 咁嘅嘢咁仆街

證明真係當呀君係兄弟

即係明明自己夠quali
但又偏偏得唔到佢個人咁

又一個誤會

這麼近，那麼遠

朋友點會互餵蛋糕

又嬲乜撚野

呀華你有咩資格呷醋？
收皮啦你

仲以為搞左shame#lme

戲情好正 掉轉

你坐人車就得

兩頭唔到岸

走哂

屌你
以前冇手機，造成好多誤會

兩個女人為大佬健呻醋

咁快又完

有乜可能唔知+0冧佢

王傑

係我就坐起+0㗎車到唔出去啦 屌

推得好慢

呀健其實都幾古惑,一直收呀君做兵,同靚女既呀華拍拖

而家有藍剔仲多誤會

唔通孤家寡人係屋企慶祝生日咩

阿健唔識簡 好嬲呀

即刻嘴啖+0
打番個車輪先落車啦

字幕碌得好慢

呀健on 99

大仆街出番場會推得快好多

因為好似早完咗少少

人地唔係叫江毅咩？點解寫左光毅？

慢咗幾倍

佢有段時期係用光毅

今集張小嫻編劇
難怪難怪

好想佢播曬成首

聽足大半首

江毅（Kong Ngai，1931年10月－2013年3月13日），原名鄧兆移，曾使用藝名光毅

首歌好岩深夜聽

屌 收個有錢女兵 免費伙記

仆街丁有健

左一係吳君如？

yes

wa 今日網上有幅咁既相

經典聚首呀

[img]

吳啟明仲老過秋仔

明明義不容情果到仲後生同靚仔過大勇
佢後生個樣好睇過程至美

吳啟明個樣咩事

上定床睇

又開始

又走哂

呀華自己坐人車 成晚同人一齊就得
雙重標準到

天煞孤星

因為呀華你唔做啫

阿華嬲喇

你都可以做呢啲野架
你唔做咋嘛

屌返佢啦

反大佢一野

阿華好撚醋

阿華：駁唔到

準備做雞

阿健好波

又係馬來西亞

唔好踢爆人啦

慳番次外景費

罪惡之國

扮咩冇問題

終於發現係個錯誤

嫌棄大佬健

呢個frd就心水清

轉夠未

轉撚完未

西婆 又開始嫌棄

唔該讓返個位畀劉嘉玲

好現實 竹門對竹門 木門對木門

分手啦仲講咁多

咁大佬健收左皮10世

是龜也是頭

也是賓周

同+0都唔對

打風效果都做到

是龜頭 也是賓周

爭得仲撚遠 屋企咁有錢

結乜撚

小學成日聽
呢啲嘢真係可以傳到全港都知

唔知點氹得掂+0老豆

想用嚟cool住自己

毒撚埋單

咩事劇情推得咁快

雲姨心水清

新丁真係好得意

雲e中意+0多啲

屌，死老坑

講咗咩

結婚！

雲姨反應好好

江毅骨子裡真係仆街黎 屌

二叔又黎料

愈睇愈覺得阿健on9 明明大把機會發達

江毅快啲拆散佢哋

好撚忘本

即刻feel到會有唔妥

阿華肯主動都睇得出佢真係鍾意阿健，可惜兩個家長都係睇自己利益

江毅好意思嫌棄人

老婆都忍唔住要小佢

佢老婆屌得佢好岩

華女似喺唔輸得先想結婚

宣布結婚

O shit

阿健

二叔呢啲完美體現咩叫廢老

加玲姐

愛人結婚了 新娘不是我

炸你老尾

+0
係你就係你架啦+0

+0: 新娘不是我

同掏大乳一齊啦

好快炸死

我相信嘉玲仲有機會

都估到有錢女會喱埋自己一個喊
不過竟然有張Sir

+ 0

健哥真係痴得好勻循

咁hurt人

阿me呀

大乳都唔錯啦

姐時呀

真係好似monchhichi

阿 sir 做嘢唔使你教！

個角色幾好 靚仔過刑事果陣

懶到咁

古代sound msg

未紅

劇情快到 著婚紗

呢件婚紗

寫信

30年前喎

咁就搵出事

留低證據！

真係好靚

煙剷

唔好結啦！！！

+ 0 都係

因為你嫌棄呢段感情啫

大佬健

雞！

屌又係你提結婚

同憬？

為結而結

冇啦 女就係識嫌棄

係幾正

黃日華口震

海味見識多左後雞化

應該係“充”景

好hurt

BGM

綠袖子

正音呀真係

我想華女同有健一齊

綠袖子 考listening咩

我唔要考中文聆聽呀！！！！！

丁生 自然D

考評局飲歌

惡夢

屌
你鍾唔鍾意阿健你自己唔知架咩?

應該讀沖

考listening

GREENSLEEVES !

水哥

屌你諗返細個listening

今生無悔又係唔鐘意又唔講

水哥真兄弟

原來呢首歌咁耐

懲教阿富同水哥玩埋一齊

其實自己攞黎 做男人做到冇黎大志 唔識向上爬

Fd底黎

咁都叫好老婆
+0呢
放洋番嚟仲勁啦

放返出嚟已經唔係犯人

共融社會

好兄弟feel

俾D機會更生人士

阿健係on9頂罪啫
真係咁差咩

一下就搵到條鍊個下笑左

如果唔係咁on9去頂，宜家就唔洗俾人嫌

港女係FB 寫舒情文都好信既

咪係
唔頂既話假假都係紀律部隊

終於等到啊健華女就散

有錢女失戀獨自煲煙

為佢既人生感到痛心

立flag
如果係警匪片

阿健：有錢收

坐貨van去蒲

劉嘉玲真係好撚正

玩失蹤咁浪子？

逃婚

阿健係同君架喇

逃婚夫婦

仲要叫阿君去幫佢講

的起阿健

+0之前咁照顧雲姨冇白費喇呢鋪

唔想結又唔早d講
當日逃婚真係好仆街

和平紀念碑好乾淨

懦夫

果然同一日岀世乜都好似

健哥呢下又真係處理得好差下

一陣華女又嬲+0

Bgm完全唔夾

好仆街 要+0去講

明知阿華對+0有誤會
仲叫+0去

咁又好難唔會誤會既

平時講到自己幾有責任感
佢做男友真係唔得
果時一句都無就去坐監要人等
而家又無啦啦逃婚

華女又係 懶偉大 明明事業為重 嫁啊健只係因為佢對自己好

依家咪如你所願囉江毅

我要+0

仲以為會當眾屌9+0

令我諗起周芷若

阿君咁都肯幫佢講

咁都無人追到架的士

又話冇信心 唔鍾意人
依家又喊到咁
擺酒覺得瘀所以先喊 而唔係因為失去一個愛嘅人先喊

華女去追夢啦

影相果日仲唔問清楚人

依家搞成咁

因為無面

根本兩個都唔想結

海味d角色唔係死左 就係同男主角無好結果

都好既 唔係結咗先後悔仲hurt

大鬧廣昌陸

最醜就係last一日先話唔結
真係早D講都冇咁嬲

咁樣點煙 屌

又唔係唔鍾意嘅
呀健坐監但都等左咁耐
係返左工大家相處唔同左

揮春點煙

Ok喎

無好結果就唔好之前兩次咁sweet 喇

諗起發哥銀紙點煙

海味做周𦭒若又俾張無忌臨場悔婚

勁過大帥哥

個表情都差唔多
要入魔了

從來唔覺佢兩個好sweet

之前既創世紀 程嘉慧 甘樹生

kiss鏡頭 0

啱啱影婚紗相嗰陣有

華女話結婚有一下我覺得sweet架

拍拖果陣好似冇

反而覺得嗰幕好勉強喎
似係因為唔想散而格硬結

健哥呀

因為預知過去做開荒牛就會變心

甩底呢個詞 原來咁舊架拿

michael 慧慧 兩個始終都係做唔到一對

江毅

你問下你個乖乖女想點先啦
嗰頭先嫌棄完阿健
呢頭又話要結婚

傻鳩健

屌得好

新丁一次過做返哂之前啲daily mission

起碼肯留底 未決絕話走
不過變心都係遲早既事

啊健呢刻真係好唔成熟
雖然啊華都幫唔落

有時阿健呢D性格都黑人憎

新丁動真火

人係要自量 但唔係自卑

雲姨鬧醒條友

今次真係撐新丁

最後一刻先話唔結真係玩死人

海味有咩戲係唔洗死而又同男主角happy ending?

想嫁比新丁

？？？？

巴打重口

雲e思路清晰 屌得幾有力

你唔識貨

玩到咁大

阿健真係衰既
大佬呀 你扔低人地一個面對親戚朋友

最傷心嗰個係新丁

頭先好多金句

臨門一腳先黎自卑唔射波

人在邊緣

得到個人有咩用
+0恨到喇

間屋阿健既，扯咩啫

呢刻呀華要讚
起碼肯聽下人講咩

二叔係咪唔記得間屋邊個幫你搵返黎

金句

呢句

睇阿健呢度真係心煩

睇仆街康屌下佢仲好

阿健講到自己冇錯咁做乜鳩呀

你係咪想講今生無悔？

仲發悔氣 臭西健

何必呢

我今次上黎係要收返間屋

呀健真係on撚9 上去講埋啲廢話

學左細佬d衰野

屌
講佢睇完封信咪得
都on9

我叫你柒頭健

所以結婚前一日
最好搵D卧底去夾實對家

套劇呢個位99地

環保撚

點解唔話自己見到封信

大乳既作用係咪用黎安慰+0

呢樣真
要學嘢

呢刻真係想阿康同佢大佬講句烚戇

可能要扮清高
扮冇偷睇過封信

因為on9

我都想知 on99

好心佢直接講話睇到佢封信啦
海味都唔知佢做乜鳩悔婚

大鬧廣昌隆

想佢心死

連續第二集無仆街康

tvb劇永遠都係咁膠 死都唔講睇到封信，死都要兩個唔肯講清講楚然後發脾氣走人

我梗係唔明啦唔係我問你黎做咩呀

韋家輝成個劇本都充斥住報應論：

當日二叔點對人地，而家報落個女度
加敏當日點蠢，之後比人水返，
仲有好多好多

今集無愛國溫

唉 睇完好撚sad

大佬結婚細佬都唔出現

擺明唔請佢啦

如果係真人真事黎睇
其實使撚殺人咩
光明正大分手
照同有錢女坦白
ok咪結
唔ok 咪搵返個趙加敏囉

上去人屋企唔say sorry 都算
仲要辣慶人

如果佢去見到結果咁一定由心笑出黎

佢最鍾意就係寫宿命，寫因果

掛野邊個寫?

阿華寫俾朋友

阿健最鍾意含含糊糊，連講嘢都係
係唔鍾意直接了當

頂 呢排電視壞咗又病
晚晚瞓死 上網追番又忍唔住追到過哂
新丁屌佢屌得好應

當事人可能覺得自己好偉大好為對方著想
硬食晒啲所謂「委屈」

濕鳩健fans又大量流失
兩個都戇鳩

你當韓森流嫁

咁佢唔好話人搵其他女仔陪

這班人中現今最紅

懶偉大 咁樣最on9

自

韓彬先至啱

一直都想知點解以前食煙係咁普遍 連女仔食煙都唔會有種mk葵妹既feel

以前政府邊有禁煙 而且以前香煙廣告又拍到食煙好有型
明星食煙梗係唔mk喇
不過對我黎講女人食煙都會扣分

就快做

一生何求

學外國，以前睇d西片女主角成日食煙

情事偵測檔案

勇哥其實都幾好 仲同佢分析下形勢

阿玲咁就返黎

少玲自己拎嚟衰
btw幾時做番仆街康呀屌

朋友

拎去洗啦

michael真係好撚仆街

有幾分似吳婉芳

都算俾面喇

未叫臭雞

牛唔飲水唔禁得牛頭低

呢個老母真係好識為個女諗wo

有咗

個老母

臭雞

依家嘅tvb
就會爭仔

食依間

又會咁啱

不過阿玲又係太天真既
唔係諗住Michael會真感情呀

鼎爺真係老友

嗰個人好好人

臭雞.gif

鼎爺

又要打人

鼎爺真係好啱做呢啲市井老粗角色

鼎爺好波

一陣到羅生食

無睇一個星期
華女同大佬健做咩事

呢排睇返大時代丁益蟹，好唔慣淘大乳咁好人

大宇

陶大宇呢個look好好睇
頭髮仲算濃密
眼細戴眼鏡對眼順眼咗
套老西又幾soft feel

華女做嘢愈黎愈忙，同阿健傾唔埋欄
華女後來覺得應該同佢結婚作報恩
但俾阿健知道左，阿健於是悔婚

我反而記得大勇哥

張Sir好刑偵Feel

車匙呀！

忘不了的都忘了沒做記應

仲有Carmen呢

阿健想點

今晚實扑野

阿健做乜鳩

不過真係慘嘅

阿健示範空中飛人

唔該哂巴打

壞女孩

變左臭雞

仆街老豆

突然間好mk

一日都係阿健個衰仔啦
唔收返層樓

華女變左 mk 妹咁

同事把口

痴撚線

老襟

以為劈佢

華女自己隨便關人撚事咩

做乜鬼呀呢家人
老豆老母個女都係痴線

你個女都唔知點解自己鍾意佢啦

人地話曬都收留過你

咪係
自己搵水泡畀signal人

人盡可夫

旺角商業大廈 我而家都成日喺嗰度睇醫生

Paul時tive

Positive讀得咁港式

有咗
Michael 仲唔爭番個仔？

而家旺角 joliebee 個位

你老咪又話鍾意事業依家變左公廁

呀華應該配呀康，兩個全劇最靚+有學識

華女個底花晒
都唔使再晌呢間公司做

乜某大哥有認粒女咩

有冇睇個女訪問
好陰公

好懷舊
估唔到呢幢野屹立咁耐

芬女做咗公廁

匯豐隔黎 以前讀中學成日去拎病假+隔黎條巷補鞋

而家條巷夜晚有塔羅牌占卜玩

韋家輝真係熟悉娛樂圈嘅人情世故

有印象 好似近幾年先有

好似好多女都去問姻緣 唔知收幾錢呢

又撞到你條粉腸

有諗過玩，不過好似坐得唔舒服
都係算數去第度玩

阿健仲搵佢做乜？

華女食煙

明明以前好純 華女

做乜野好小學雞

依家啲tvb套路
實爭仔

廟街

happy hour 6蚊杯

係人眼中
呀健講埋哂啲風涼說話

華女係雞係公廁

屌 仲係到廢自卑

大家都係男人多少都明，既然有錢有面，要搵正室多數搵d門當戶對，私生仔唔會認

無賴健

阿健真係on99

佢喺我嘅.....表妹

所以琴日雲姨屌得佢好啱

有嫻姨

點撚樣呀仲摸人隻手

好可惜 一切為左鋪之後同+0

二叔幾時搬返澳門空返間屋出黎？

以前 嘉士伯, 萬寶路 show 晒出嚟, 唔會遮

二叔：我又有位入喇

一早唔記得呢件事啦
著數已拎

天意

條友仲咁撚搶口呢吓好野

Michael好型

下
當初方紅老母你唔係推佢去馮耀國度架咩

佢鬧人D語氣真係好正

咁既臭雞細妹早死早著好過啦
正臭雞黎

咩老母

仆街老母

收皮喇 呢個老母有份推個女做雞
唔係因為佢呀玲洗撚畀人包
仲叫人衰人馮耀國

當初方紅咁關心你個女
又扔低佢？

仲要唔認親生女
契女咋

痴線老母

越嚟越愛雲姨

呢套戲雲姨同有健真係數一數二既大好人

笑咗

笑左
條魚識飛

阿健就算鳩數
換阿君啦

條魚係廚房飛出黎

仲好撚 on9 添

有無gif

條魚飛出黎已經好笑
新丁撲埋去趴街仲好笑

阿健只算係半個好人

見到雲姨好心酸

雲姨咁撚好人
D養仔養女無一個生性

阿健永遠殺到埋自己身既問題啲決定都係錯撚哂

笑撚左

無個男人喺屋企身教，好難學好

優柔寡斷

關事架咩
咁阿玲呢？

咁又未到必須嘅

做左雞

其實以人設黎計 一個廿幾歲既人又真係成日會
行錯步棋

魚：搵人救救我丫大佬

新丁係特登撞埋個櫃度架喎

阿玲係因為佢親生老母先變公厠

阿華同阿健係餐廳講嘢嗰度好酸

仆街康終於出返場

大仆街返嚟喇！

阿健一去到大愛啲位就會好難嬲得落佢

忽然呀康咁好死

九龍塘！

丁有康竟然關心玲玲

呀康

佳視？

仆街康算係做返次好事

有線係咩節目

佢搞出嚟
執屎都好應該

阿康都算對阿玲幾好

的確過左幾年後, 係有有線電視呢樣野出現, 叫九倉有線電視
仲搞到好多人想Cut都Cut唔到

假假地都係靚女，仲要冇血緣關係

條友負能量爆燈

搵細佬出氣

下？女朋友走埋？

B浩

啲人根本覺得好平常
個個都比佢屌過架啦

B浩：二哥我比人蝦

終於知道雲姨好啦咩

其實點解玲玲咁靚都紅唔起當年？

癡線，咁都可以食住煙

玲：大哥話新丁你練鐵頭功忍術撞親喎

而家先醒起阿玲老母係陳麗斯，問我原唱

邊個一開始推佢入火坑

何守信老婆

仆街康今日冇做壞事好唔習慣

個爛面佬以前食好多無知少女

Michael 呢啲仆街要有大仆街先治到

其實係阿玲個老母推佢入火坑多過仆街康
無啦啦叫人拎30萬俾佢還債真係要俾人包先得

當年大台大把人
幾時到佢

以前個年代啲女人食煙食得好有味道好風塵既感覺 完全冇mk老泥妹 為食而食懶型既feel 好正

會唔會做手術都食得煙

生仔都食住煙

醫生做手術時好似牛雜佬咁一手攞拑, 一手攞較剪, 口就擔住口煙

(咔嚓咔嚓)埋黎埋黎
(煙頭跌撚咗落牛雜)

娛圈睇運姐
你睇商天娥 咁既樣都做到阿珂 女二

嗰陣都未變肥

又冇歌聽

又黎喇喂

又跪低

雲姨屋企係咪陷阱屋？
成日仆低

bgm

咁得意嘅 D bgm

好似大時代

阿君真係diu得岩
搞大左姐又話要死

自古紅藍

越行越埋

做番仆街康未呀

阿君好野

你快到

出cp

腿

+0對腳堅係正

又淥麵

+0講得好

有錢女爆Seed
不過娛樂圈就係咁

新丁啱啱好似又仆街？

就係呢下帶起潮流

係呀

幸運星

紙星hit過一段時間

果時文具舖d紙條賣到斷貨

Michael

個熱潮去到90年代尾
其實都幾勁

以前小學見好多人摺幸運星

你睇到
我轉台嗰陣已經播到+0嘴炮阿玲

睇到
做完雷神就轉台
之後再睇番第2個彩蛋

80後表示到2000年頭都有摺
摺飲管星

點解以前咁易帶起潮流
換轉而家可能比人話膠

我驚預唔啱時間無轉到

我都係80後，但上到中學已經唔見有，開始係internet時代

宗揚係真愛

毒撚富埋單

阿富

嘩，而家先知佢個名

以前唔係處女好大鑊
富仔都唔介意
真愛

買大送細wo阿富

屌
方紅呢個仆街老母
為佢好 所以推個女同個地中海一齊

好仔

個老母真係離哂譜

係愛啊哈利

肚未大可以無限中出

但依家係買大送細